有無人識到有任何女仔係會講到道理同識客觀分析??

我廿幾歲人係香港一個會可以講到理同識得客觀分析既女仔都未見到過

條女講唔夠三句就搬個稻草人出黎話
女人係雞係公廁呀嘛
女人講咩都係錯架啦
女人係原罪

最慘係你上司係女人

女人係會講道理，但有啲太講道理
有時我同佢地解釋啲個人諗法嘅時候
佢地通常都理解唔到
即係覺得你講嘅野同佢諗嘅唔同
佢就會覺得你奇怪

所以平時聽佢地講人是非
我感覺係佢地唔識站響人地角度諗

樓主你咁講都好主觀姐
我覺得好多女仔都做到講道理同客觀既
不過睇場合

我係主觀咁發表自己意見 但係同時我接受任何人嘅意見 唔會judge其他人既意見 討論下啫 無對與錯嘅 我都係少見個類女仔 好多時我見到女仔當佢唔夠其他人多理據個時 都唔會認錯接受其他人意見 而佢唔認同個時依然係無一個合理理由 都係個句可能我見得女仔少啫

佢地講嘅道理 好似係源於自己嘅感受多 所以佢地唔太明白其他人嘅感受

你覺得

我覺得咋 唔代表個個都咁諗架麻